有冇人好鐘意抆鬚？

雖然好痛，但係個種快感真係唔知點形容
爽過射精

今朝先拔完 不過我成係拔上唇

屌，我都好撚鐘意

今朝先拔完 不過我淨係拔上唇

拔完個樣後生左幾年

日日都抆塊面嗰啲

種快感無法形容

好鍾意發吽豆果時就摸下巴
之後就好自然咁抆
慢慢變左習慣
好正

識貨
我就抆下巴多，易抆又唔痛

毎日都抆，生左少少出黎就抆 嘴上果d 先會痛，下巴果d 係爽

我上下都抆
生少少就抆

正皮係畀你幅圖

多謝支持
識貨

我記錄淨係得樓主一半
好撚失敗

但係有時抆完到佢生返出嚟嗰陣會生瘡, 有無方法解決?

抆眉最爽

你地後生仔大把機會啦
到你大個左一定叻過我
加油，唔好放棄

抆上唇真係勇者
痛到仆街

上唇抆慣左就唔痛

人中位抆汗毛都痛到仆街

岩岩抆完，過5日之後又有得抆

琴日先抆完，啱啱又抆到

睇到都爽

我慣左儲埋兩三個星期先一次過拔,之前試過日日拔,極果成日拔斷,拔到勁多黑點

用兩三個鐘抆曬全部

好正好滑

不過抆人中位會標眼水

屌 搵到知音！

我用眉鉗抆，快狠準

剩係抆下巴

上唇兩側痛到仆街，仲有成日抆到流血
所以多數抆下巴

其實上唇兩側 點樣先唔痛
偏偏我生鬚最核突就係個個位

今日岩岩生返十幾條出黎
再抆下先
呢十幾條係上唇黎 好撚痛，所以今日唔抆多

抆下巴鬚真係最爽
抆完出黎黎仔細睇下條鬚突出黎咁短 原來抆出黎咁撚長

抆格甩底仲正

有d短到
抆到個位腫左幾日都抆唔到

抆下巴都未痛過 抆左下巴5年而家下巴唔洗剃

好撚柒痛 但係正既

用眉夾 爽過射精

好正
但會生瘡

抆下爬

係d生暗瘡嘅位抆仲正

其實抆完之後，d毛會重新生過所以事實上係會比剃既幼身

用左都抆唔到
實到仆街，照住鏡夾中都可以跣返出黎
最後要等到再生長d先抆到

你地知唔知抆完會冇得生，同埋啲鬚會一忽忽

抆左四年

以前又係好鍾意抆下巴鬚
不過成日抆到毛囊發炎生粒粒

正到

嘩屌
見到都覺得爽

btw我都係用眉鉗抆 不過係抆頸果d 遲下po圖

以為無同好
成條抆真係爽過剃
但好嘥時間

但抆唔到會好炆

想問下有時d 鬚會生係毛囊入面可以點做
試過上唇損晒

p. s. 日日拔

用手抆下巴鬚真係

抆格肋底毛仲爽

好正

好爽

用兩個五蚊銀夾先爽

我下巴好多鬚好想比你地瘋狂抆

抆乾淨勁多，但好少有心情慢慢抆

你地抆完啲鬚會點處置
仆街老豆日日係床抆
周圍都係 又唔搵野墊住
好黑人憎

鐘意抆 鳩毛多d

終於有同好
BTW我忍痛可以忍到連鼻毛都照拔到
但會流眼水同打乞癡
飛出黎有幾多條就拔幾多條
有時一下無情力拔到一渣鼻毛

間唔中好似有啲特別粗硬嘅會用手抆

你老母有冇常識喎，剃先會粗㗎

你係咪小學雞鬚都未生

上唇本身都粗,蚊完會好痛,蚊幾次都見到有d毛孔突起左
但可以keep到好多日平滑,唔洗剃
但蚊極都只係側邊,愈中間愈痛

廁所蚊1格紙巾,完左扔廁所

咁咪好撚吉

買支鬚後水 抆完搽兩野就唔生粒粒

抆下巴真係
不過成廿幾歲仔D鬚都仲係生得好慢
一個禮拜都未長到可以抆既長度

聽人講會紋爛d 唔知乜囊
比d細菌入左去會有唔知咩病

紋加拿大毛聽講話會影響淋巴, 會cancer

鼻毛真係唔好抆阿ching
抆到入面毛孔發炎個下真係打個乞噴都痛到撞牆
之後痛完鼻痕又打

利申 改左定期剪鼻毛了

會扯埋毛囊出黎，之後你就會知 當我尻up之前讀多啲書先